魯比奧：美在港問題上有很多選項

反對《逃犯條例》修訂示威引起國際關注。美國共和黨參議員魯比奧(Marco Rubio)在《華盛頓郵報》撰文，指華盛頓政府應該向中方表明，美方在香港問題上，並非只有終止香港特別關稅區地位的「核選項」，尚有其他靈活及強力回應。

魯比奧又稱，其他方法包括引用「天安門制裁」，對與黑社會合作、引發暴力及虐待扣留人士的本港警務人員，實施制裁，又或引用《馬格尼茨基法案》，制裁嚴重侵犯人權的官員。

同時，美國國會應通過《香港人權與民主法案》，制裁削弱香港自治的本港及內地官員。

想收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

唔好再信呢個政府，包括獨立調查委員會。
我要真普選，
暫時妥協只是給中共喘息空間，
之後佢會秋後算帳。
中共獨裁和香港民主不能並存，
美國政府都意識到呢一點了。
香港人要爭取美國國會通過人權法。
千祈唔好收貨，求吓大家!
自己人都收貨，美國不會幫我哋喇!

從未成功，不敢忘記

五大訴求，缺一不可

一，正式撤回逃犯條例
二，成立獨立調查委員會
三，追究警察濫權，重組警隊
四，撤消及釋放由612到現在被捕人士檢控
五，真普選